못오셔?
예.
무남독녀 귀한 딸이 결혼식을 하는데 못오신다는게 말이 되나? 혹시 결혼식 거창하게 안한다고 화나셨나, 아니면 뱅기값이 비싸서 못오시나?
뱅기표는 끊으셨는데, 제가 못오시게 했어요.
왜?
신종플루요. 괜히 온식구들한테 옮기기라도 하면 어떡해요?
부모님이 신종플루 걸리셨어요?
무슨 말을 그렇게 해? 동선 우리 부모님이 그런거 걸렸으면 좋겠어?
온식구한테 옮긴다길래...
뱅기타고 오시다가 걸려서 옮기면 어쩌냐 그소리지.
 넌 말귀도 못알아듣고 그러냐? 결혼식 간단히 하고 넘어가는게 걸리면 이제라도 폼나게 하든가. 우리 둘째 예식장에서 해.
아네요. 동네 후진 예식장에선 안할래요. 제가 뭐 결혼식 할데 없어서 안하나요? 할려면 최고 좋은 특급호텔 몽땅 빌려놓고 뽀대나게 하죠.
 동네 후진 예식장은 아니에요. 알지도 못하면서 깔보지 마세요. 손님이 얼마나 많은데요.
싼맛에 하겠지.
싼맛이라뇨. 돈자랑에 정신빠진 것들은 어쩔지 몰라도 보통 사람들한텐,
열받지마 동서. 보기보다 동서 열 잘받네?
보기엔 제가 열도 안받고 미련곰탱이로 보이나부죠?
보기엔 순둥이같은데 하는거보면 까칠하다 이소리지.
 말귀 못알아 듣겠으면 빠지던가. 어른들 말하는데 턱받치고 앉아서 온갖 참견 다한다니? 과일 내놨으면 가서 니볼일이나 봐.
가봐.
